又贏！特朗普準備下周再對2000億美元中國貨加徵關稅

外電報道指，美國總統特朗普準備加強與中國的貿易角力，他向助理表示，在60天評議期於下周結束後，他將再對價值2000億美元的中國進口產品加徵關稅。

外電引述消息人士報道，特朗普現時仍未做最後決定，白宮則不願就報道置評。

美中自爆發貿易戰以來相繼推出關稅措施，已相互對價值500億美元的商品加徵關稅。雙方上周曾在華府談判，但未能獲得重大突破。

侵尋日先話同雜種羈絆很強
今日又黎料

gay伴,即係又要屌屎忽

次次講完my fd羈絆就送大禮

要來了

2000億之後仲有3000億

亮劍未啊維尼
你把劍收咗係邊 亮極都亮唔到

搞離搞去都搞唔死 不如直接禁運啦 快靚正

5千億

美帝又搬石頭砸自己的腿

唔好咁啦，最近贏國口交部同維尼好似完全消失左咁

瘋狂開會

點都跳唔出一個中國原則，所以贏國又贏

贏國又贏，贏咁多讓翻啲好喎

貿易戰路線圖

1. 鋁材關稅

2. 340億25%

3. 160億25%

4. 2000億10%

5. 3000億10%

6. 2000億25%

7. 3000億25%

8. 5500億45%（Trump競選政綱曾提及）

貿易戰行左未夠一半

邊到睇到

其實你地有無睇埋講覊絆前果幾段文？！

鄰國除咗叫口交部還擊之外仲可以點

贏到開巷啦

又贏 中共一於同非洲做五千億生意 飛起美國

未到一本都死左大半
又豬瘟牛疫又焗買貴豆
通脹禁都禁唔住又冇得加息，一加又減少借貸同冇錢俾利息

呢2000億開始，中国跟唔到機。

炒樓，炒地如果真係可以推動經濟，就唔會有國家破產

quota

贏國係咪下一步禁止apple再進口/加稅
反正就快到9月

我估美帝應該試緊美國最大可以承受既力度
姐係話仲未摸到個底

香港瘋狂炒都似

高中低價位既iphone

唔係話呢批要下年先開始收咩?

禁售iphone咪得囉

超級希望特朗普可以連任 千祈唔好換隻垃圾左膠上去啊

不嬲話最快9月

美國好多勁人, 只係等緊一個上位機會拯救自己地方
反觀香港

Sad, 夜郎自大.

搞左咁多年，原來一直得個殻

直接一萬億收佢皮啦
都唔知玩幾耐先滅到中共

President Xi and I will always be friends.

贏國到依家贏左幾多仗

沒事兒

係咪收精子當錢

支爆同東莞娛樂城既日子不遠了

朋友係要黎出賣

哈哈，咁係香港繁榮的開端。

大灣區或成為最大.....死城

公私分明

禁售iphone

因為美國佬有能力承受加息壓抑通帳

家下侵侵冧掂墨仔做佢低端工廠嘅基地，
墨仔做大判，
拉美接墨仔啲單黎做，慳埋運費，
使舍你支那制造2025，
高端廠自己Rust belt states做番，又可以㧜票

中国最終成為最大贏家

關咩事？唔加息令股市資產亢奮會帶黎一段時期既經濟得益，有利trump 仔連任

加息只係無左亢奮時期，但可以令經濟回復理性，再加上聯儲局望住2%通漲率加息，如果加息令經濟轉差就唔會再加，但而家美國經濟超好，全球資金流入美國，加住息都夠頂

贏國又贏！因為一切都喺贏國預料之內，按贏國劇本走，所以贏國會係適當時機出奇制勝！

加息縮表，再打貿易戰，美國計數真係好醒，全球仲放緊水但其實啲錢流哂去美國，完全唔夠美國抽

只要大陸仲想搞一帶一路，想搞人民幣結算，美國一定收佢皮

唔信貿易戰持續既話，可以等美國加徵關稅，中港股市大跌個時大量買入A50

美國 -》 原材料供應（資源，能源）， 終端消費市場， 知識產權控制者
中國 -》中間生產線

其實點睇中國都無可能打得贏啦下話。 美國三個角色都係無可取代， 但中國只係中間加工
只要貿易戰慢慢+碼， 中間既生產線就會有足夠時間搬去其他地區開廠指減消左可能對美國產生通漲既影響

就咁睇貿易戰越打得耐對中國越不利
唔明白大陸話咩拖越耐等大陸消費市場擴大就可以頂到美國
生產線搬走引發失業， 人均所得下降咁點增加消費

之前係車厘子，想知跟住會有咩野平？

北姑

凌遲處死先至死得慘呀
一嘢斬頭就冇癮啦

(陰謀論)
習大大係借緊侵侵對手去做野
唔係點破而後立

但慢慢凌遲香港賴野呢
比中國大把時間搞香港

唔凌遲就唔會搞香港?
你係真天真定假天真?

美國幫中國做緊壓力測試
大家俾啲信心
唔會支爆 一定唔會

意思係
一野搞冧佢
未必咁多心思搞香港
無咁多港豬為利益賣港
到時中國都無利益比人
一野搞中國都好可能會係香港呢方面埋手令中國無埋後門

明白未
唔係肯定唔會
至少唔係依家咁, 肯定地繼續搞

半日收到過萬億

經濟戰按部就班
邊有可能一野搞冧
放核彈就一野搞冧

好似成日聽到大陸銀行話集資 依排融資規模增加？

我是隻腦袋細細的小熊